跑完步飲可樂/葡萄適係咪等於無跑過？

跑完步好撚想飲甜野飲水都唔得

一罐可樂等於跑56分鐘

跑左1粒鐘

咁咪白跑咯

飲無糖囉

跑完好撚想飲呀

下次跑4分鐘咪算 仲可以慳返罐可樂

咁不如唔好跑

卡路里無消耗但你鍛煉到肌肉

其實我都想問樓主，佢跑步係為乜目的。
為燒脂減肥，就幾時都要少飲甜嘢，為練心肺，咪飲囉。

如果為減肥，戎甜一星期效果已好明顯，加上皮膚又會好人又精神d，但如果為鍛煉，有需要吸引一定糖分作補充

飲zero咪得

咩難飲，咪又係一鳩樣

肌肉量高
平時乜都唔做都消耗多啲卡路里